唔講以為曼聯入咗前四

推哂啲post上嚟 五弟

做撚左成100日6弟 好心俾人開心下啦

依家唔叫春下星期邊有得叫

終於唔使做6弟都要打飛機 我轟都未打飛機

yes
利申：軌